[波台索馬里] 車路士球迷開季討論區

Hawk Youtube Channel:

空氣突然安靜

用隔離Po先

Hello

愛記條防線

推唔到上黎

成隊真係brunoFC

其實頂唔到又係般奴入

啲防守差到

燈到反cup埋

大勝吧! 最聯

車同愛 邊條防線柒d

愛條防線柒到

土超勁過愛記

今晚無cs啦

依家車點柒

最聯好波!!!

掂唔到先入到

今晚爬愛頭

原來福狗連頭髮都掂唔到粒波

Pigfuck廢撚到

愛記 被人cup到 已經亂曬
比曼聯練傳控同射門了

冇了mina差咁多？

占士防守黑洞

漏水後防

永續soB

係 廢到

大家都好燈下

好彩無買

咁樣比馬迪爾偷到 廢防

呢件都唔記得有幾好

永續蘇B

今晚做硬救護車

都唔知點做英格蘭正選

今晚炒車

乜撚野james allan 吹撚大哂

明明有教宗同Dean

愛記防守都係有DD不了不了

Dean上場對土耳其野都失位

同kepa一樣得一季貨仔

愛記黎料

摩daddy行得太前，一早睇出普巴係問題所在

愛記就係差個勁嘅中堅

U18豬咗fa youth cup final之後52分鐘炒人6:1

穿窿黎料

allan隔離唔係佐仔

車仔就係差個勁嘅教練

好似唔係一班人

安蛇用心良苦

Save so9

隻馬撕亞廢撚到

有幾個係
harvey vale
rankine
soonsup-bell

feel到今晚456

allan啲防守企位差到
速度又唔快 愛記中場紙紮咁
中堅又屎 係兩閘幾勁

記得之前有ching j佢

唔洗勁 俾個正常教練都夠玩

Vale好似幾勁

Allan應該打box to box最勁

想問下76sir有冇教過佐仔

無 沙sir黎車嗰陣就帶左佐黎

allan同jor

施格神好撚廢

Tomori 借過去啦屌

搭埋隻雞巴比佢

兩個鬥短手

pickford又黎料

比隻龜推

想殺人

好恐怖
空軍1號不死身

12m?

點會pen

Offside la

想學碧福

Now兩條友9up

打架未阿DLLM

般奴魔性真係好重

拖肥個矮仔踢到就喊咁

隻搬爐不死身

黑到

踢人定踢波

打交未？

福廢撚到

占士hea到

開拖啦屌
隻麥龜賤種到

般奴不死人到癲

球證話佢無袋紅牌落場 SORRY

幾次都冇，真係好過份

般狗真係賤種狗

成隊獌都係咁出手

標準答案: 少少身體接觸都唔得翻去打乒乓球啦

般奴真係個種傳統獌狗格

VAR Check 左碧福嗰球 但係唔夠接觸 所以唔算十二碼

2和b

杜哥利

上次隻龜cool頸都check左var

藍天射球

隻力架

冇

仲輸多球

愛狗咁都唔入

廢撚到

安76燶到

愛狗咁輸法會唔會跌出前六？

有咩問題

隻黑鬼連續兩球

愛真係得winning eleven

等陣我哋就爬佢頭

隻nigga廢撚到 2球咁好射 一球飛機 另外一球踢唔中

一球中龍都無

咁又連輸3場

季初虛火姐 咁多李城咩

條般狗雖然係仆街
但係一條友CARRY
堅勁

Sob

原來今晚多對拜

今年英超真係緊湊

我轟連續兩個禮拜對榜尾

冇諗到去到第8周，榜首都未企穩到某幾隊

大家準備好今晚閪波未

最緊要係猁冇曬中堅
如果唔係應該佢地會企穩左

安76識玩 識得放水挽留sob
唔似得高普條撚樣玩爛件玩具

今年似係利同摩daddy之爭

仲有私家車

好出奇咩
第8周三分一都未過
sorryball呢個時候都三頭馬車緊

好想去一次史丹福橋

我都好想但係窮撚無錢

bucket list top1

細到仆街

傳奇Bamford

Welcome 比sir！！！

咁撚樣都越。。

原來係癲恩var

依家手都計 不如斬哂d手先踢波啦

palace vs Leeds 呢場正

橙到

唔係膊頭咩

足球計手。。。

上臂都計

計膊頭

回家吧！

1:1 變2:0

2:1

傳奇bamford!!

覺得好過tam

bamford射術好勁

傳奇

勁撚到 覺得會cup到

大家都青訓 人地把握力點解可以好咁多

借tam比列斯佢可唔可以都學成返黎
升返幾個grade

譚狗把握力唔差

巴塞廢撚到

佢同tammy差唔多年紀果陣
踢咗3季英超都入唔到一球

又隔離飯香?

鷹女有睇港超

只可以講比蛇有料

交換教練吧！！！

咁樣og

wtf..

慘到

個龍幾有kepa feel

好撚慘

呢下og 其實好靚 窄位都入到

英超而家興柒下柒下攞3分

個龍都幾廢

基沙文

呢件車仔青訓出身 有咩隔離飯香

人地磨煉咗幾耐?

靜到仆街

史丹福圖書館

基沙文廢到可以連十二碼都唔入

攤手Tam埋門失機左幾耐

tam踢2季英超入幾多球 佢踢入幾多球? 好啦唔講英超 講英冠 都好過佢

原諒人地係印象派球迷

比蛇面黑到

咁樣輸法 og 角球 罰球 自己入又炸

畀人打體力化就砌唔入

佢哋之前都係輸呢啲㗎
有前冇後預咗啦

失位on9到
咁樣防守玩撚死自己

4－1

全場man mark防守
一定會亂

高華狗

華錫

終於有k17，好感動

高

高終於解凍

華碩

高狗考牌戰

433 高毒猛

3:0

迷撚黨差唔多要上水

係咪有人吹奏Benford

冇得屌出9陣

Azp又冇正選呢個陣真係踢死

雲拿再咁場場出盡會唔會傷

右閘一定要買架啦 AZP呢兩年已經跌左唔少

433

慢慢退落黎啦 佢都願意做sup

終於有波運到上去比timo

有排都未排到買右閘

天神
到依家都諗唔明到底得罪左撚狗邊忽

撚狗今場又可以上堂learn a lot

今晚clean sheet在望

Rj上左位

佢同MM同一類 踢唔死

美隊一季連廿場波都踢唔到，已成廢人

咁依家係咪迪加唔走，變天神要走？

撚蛇d用人真係摸唔透

真係要斬手踢波 疤個12m

風火輪啫

今場算正路

九爺風火輪gif召喚

RJ 會有所進步當然ok
但點都要買個sub 啦
azp 已經好明顯差左好多

azp 唔掂撚狗可能會聽joe edwards jody morris 升livramento/lawrence 都唔定

Tmr 唔肯外借真係三輸

打錫菲聯都出返呢班人，
踢撚到插喉都似

撚蛇英明 閘位主攻 kante主守
占士1999年啊 三日踢一場輕鬆啦

真差Kai CA就係球迷陣

撚伯唔鐘意azp

azp後備好夠做

女人好似食完紅牌就消失左

屌痢狗三箭頭踢足咁多場都未傷，雲狗應該都得既

之後有出過？

打呢啲出RJ咪啱囉jm9

踢呢d唔識入波既榜尾隊都要勞煩silva

勝利十一人嘛btw呢個陣好正常啦

Azp可以打cb

Keep住出好過梅花間竹

呢場9981頂爆你

asus今晚醒醒定定唔好衰比撚狗睇呀

終於可以影一影件波衫了

有神鋒 McGoldrick

冇C華lead住happy仔又會短路架啦

有azp做sup仲想點

冇魯迪加送大禮

賣左佢仲好啦
愛記又係嘅
買咩葛菲

好慘 已經縮後咗

後場無施華
波都出唔到

夾埋牙朗
5個人踢出4個人既效果
前場打少個食晒屎

有華石
唔屌撚狗1場

今場有華錫幫手帶生個波，應該會流𣈱返啲，mount 可以上前啲去禁區頂射波

後備嚟講azp夠做有突啦

有華碩喇 滿意啦

高囝
賽前好驚林狗排3中堅

列狗真係個個爆計 好彩有國際賽期

防守依然係好穩陣

Btw sub no Kepa

如果果陣國米隻佩利錫借到就好

又勤力又㩒踢，左右都踢得，咁唐仔就唔使場場出

袋真係未夠班

Azp打中堅姐係打三後

干sir肯借咩

發覺今晚冇伊狗

實係去左食女

佢又唔撚用
佢又想要豬 朗 艾

其實呢上季
rj 16(8)場2a
azp 36場 2g6a

Mks 周末唔屌女同你班盲甩佬網上傾波？

大家咁話

用朗換未必唔得

冬令時間遲咗一粒鐘先有波睇
開始眼瞓

今季打左7場正選wo

隊長進攻能力成日比人低估
傳中係差左d 但係間唔中都傳得靚

冇睇淨係知好柒

復賽後我冇記錯azp唔係有份carry咩
豬 美 azp呢三個

右閘有azp做後備都唔滿意
真係以為自己皇巴拜咩
係都搞左閘同左翼先啦

Azp RJ 同安 三個一齊overload

呢季係用多左
可能係因為開季太柒逼住試其他人

我記得歐聯佢都有正選

但季前係有機會借到

傷左 已經幾場無出

又話好返

係 仲有安

好似好返 不過狀態應該未係可以落場住

被受傷

事但啦，冇咩必要都唔好出佢，出親都柒
腳頭唔好就係呢的

比蛇套form用呢班球員真係唔夠班係英超打

Btw
美斯又係入12碼

之前班疤迷笑牙朗penaldo係咪回力鏢

撚蛇話風火輪先正常

大家都唔記得哂azp配女人達

佢一早收咗皮啦

Azp其實近年係唔落底，但rj會爆到落去，所以大家覺得azp唔出波姐

其實azp好多45度傳中

一陣間嗰個專反西班牙人既傻閪又會出黎屌

出左

各有各好
唔落底可以防反擊,不過azp d速就..

又出廢譚 豬腦都幾撚慘
留名又係八十幾先出

今次個陣 冇得屌撚伯

Lampard also warned his side against complacency, insisting the Blades are a better team than their rock-bottom position in the Premier League table suggests.
‘We got beat in every department [against them in July] and they did that to a lot of teams last year,’ he said.
‘I don’t care about their league position – they remain a fantastic team, incredibly well manged, so we can’t underestimate them.’

上季踢成咁撚sir記到依家

90%

即係要輸了次次球迷陣無好結果

多數球迷陣都冇好野

係

閪布朗同修頓
之後冇了
依家魯狗出得仲多過佢

完場啲人就會出黎將高同傻狗比

球迷陣係佐高 唔係高簡喎

魯狗先一場

係後備等緊

伊狗即刻留三個留言話俾你地聽佢喺度

垃圾車最叻咪幫人起機
聽講呢隊錫至今只入3球
當中好似有1球係12m

對西布朗一夫當關 對修仔啲失波又唔關佢事 真係唔明點解無機會上場

準備同天神一齊走

林狗雪人講情理㗎咩？

唔覺timo打翼有幾球迷陣

對錫菲聯呢啲縮勁後黎踢既球隊先驚
守下守下人地和你都唔出奇

屌完女抖緊氣？

？？

暫時冇大問題

一場半啦
黎緊歐聯都會係魯狗正選

岩岩訓醒

多謝美隊條玻璃人囉

繼續訓

有ziyech比雲拿內切翼都ok啦

條撚樣驚柒 唔敢向前傳

[英超葉劉] 車路士 vs 錫菲聯

佢扮溝女
咁嘅質素邊有女要

[英超葉劉和你菲] 車路士 vs 錫菲聯

九爺風火輪.gif

又撞機

都係英超葉劉

遲左1分鐘

Antonia 真係走曬樣

唔係武肺三月去撚左 屌

算係咁

我三月睇咗對愛記4:0

武肺前最後一場

Miss Kepa

love post

市面上有咩後備右閘勁過Azp 真係講唔出

31仲有貨賣 珍惜埋呢2-3年

過一陣出返黎啦 賭幾多都得

可以係蘇馬走

你講補習果個?
我讀書時已經有佢
佢都應該4張野女又生埋算係咁啦

難過賣袋狗

比你估到咪iq150

講定先
喂 死榜尾都贏唔到

Feel到今場輸左 撚狗可以雪返華錫

D人話補習睇腳可以回本

撚狗躝

當年有諗過補佢

當年補過另一個女miss 但之後好似冇做

我淨係係門口影左張相 屌 球場都唔撚入得

等蘇馬爆一次勁既
之後魯魯小兒麻痺幾場
你就會見到天神同tmr輪換架啦

幾時去

真心矛廁不成氣侯，得kane 同son 係勁，其他都係廢柴

呢條撚樣尋日般尼手球又唔吹，白禮臨完場半單刀俾人勾趺又唔吹，佢幾時落地獄

睇完當去咗
講笑 第時讀完書搵到錢想買suite飛

Chiwell

冇記錯好似係三月十幾號

大家共同夢想

McGodrick

suite唔俾狗入
ching都係ldn讀書？

咸 彈地波
攤手-6

Tammy今年淨係唔獨食、唔死衝、多咗幫隊友拉位同配合已經進步咗好多

反撚條路越嚟越難行

只要兩閘識踢波 對面冇得唔mark
然後瘋狂轉邊 對面放到冇氣 前場自動波
輕鬆

師爺

班新兵件件都j 死人

撚狗 躝！！

迷耶

撚：who need form when I have 椰

呢場5球都關椰子事
包埋失果球

椰穌

今場可以點反撚,冇cs?

好想印椰子，但今季d波衫

椰子最尾伸脷嗰下好有世三feel

椰子自帶體系

唔換袋

感動嘅係占屎有進步

椰子GPS傳波

耶和華

椰皇

撚sir ball=Ziyech ball

撚狗波即係椰子波

電視影mom係耶子

邊個仲反撚嗰個就係勇者

Hakim Ziyech vs Sheffield United (H):

82 touches
2 assists
6 key passes
3 big chances created
6/8 long balls completed
3/5 crosses completed
4 fouls won

What a display. 🧙‍♂️

老老實實
咁樣打法
高個位真係最岩傳奇疤鳩打

撚狗真係死好命
冇左Hazard一年，就比個椰佢

真係唔知kai返嚟又要點夾

迷椰

Edouard Mendy had his arm around Reece James at the end while Ben Chilwell was putting Thiago Silva in a headlock to congratulate him on his goal after the final whistle. From the eye test, it looks like one of the best feelings after a win for Chelsea this season. #CFC #CHESHU

疤鳩小兒麻痹 不了

雲拿個單刀

椰和華

撚狗又win

撚伯波=椰皇波

Ziyech

6key passes

如果kai 啲傳送再跟下椰皇學野 真係勁到出血

未大傷之前既切

椰皇真係勁到仆街

好耐無試過輸一粒都有信心反cup

摩洛哥魔術師

Ziyech勁到癲

躝

可以笑住訓

得失球第一

對榜尾

呢球我以為佢會射返對車果球咁

今日車雖然無cs，但整體發揮唔錯

Hakim Ziyech vs Sheffield United:

Assists: 2
Chances Created: 6

SIX chances created in just one game!!

幾耐未試過

好想印ziyech ar diu

哈佛師立即滾出車路土

雲達沙無講錯

老實講覺得kai好過猛少少
可以kai 高 毒

椰皇可唔可以叫埋 de ligt黎

終於唔係深夜西波。CA同kai出返黎點排好？正路收起mm，同tam

Tammy Abraham vs Sheffield United (H):

32 touches
1 goal
4 shots
2 shots on target
4 key passes

A very complete centre-forward display.

到底撚狗諗好點用kai未
核個位一定係椰
唔係真係搵佢打mm今日個位呀

搵人幫佢key落耶穌到

呢個陣
夏狗有咩用

占屎仲想同佢爭

決定改埋名打J

支持！

今場進攻真係爽，高帶波上前同耶子長傳轉向，中前場少左係中間9差，同埋壓住黎打令後防無咁受壓

難以想像

武肺師 好番後 唔知又點排

佢今年有進步

4 key passes

輕鬆贏波

美中不足係雲球單刀唔入

屌
椰樹斬親波我都漏精

打高個位,椰 KAI RJ互含

好好j，佢出波好撚準

佢今季真係做到支點

毒高傻

我都諗起同一個位咁

高今日個位係mm嘅
Mm個位就kai嘅
根據般尼時嘅打法

贏緊咁多球 應該放啲後備出嚟解凍

全部新兵都入過波了

無頭髮

無出壽星仔

真，佢仲後生，佢balancing 真係差d

佢講過咩

太遲換雲狗 雖然咁啱入波

免簽埋燒

之後應該無咁易打 愛狗隻j rod都俾人針對部署

仲有冇人反撚

得椰子有獅子 代表咩

C華都係輕輕HI左一下,貌似有機直入

mendy未

有冇人都支持譚狗打正前>雲狗

目前黎講

不過美隊條垃圾咁傷法 雲狗都起碼有大半時間踢左翼

無左唔訓
仲有椰狗

Tomorrow咁樣嘥咗椰樹個助攻

係時候要比佢體驗下世三式待遇

究竟養一隻kai要幾錢埋單

睇椰樹斬波好正

椰皇carry 全隊

今季椰子薯蓉同施嬅真係最佳收購

椰樹睇落癲過James

未做到豬sir咁firm
但係好過上年下下做人肉拕攞

今日表現值得一個正選

但美隊無病無毒理應打返翼
咁timo又搶返譚位嘅話
以timo成日鐘意落中場拎波
咁傻就可以同佢換下位

頭廿分鐘打唔起，之後撳住黎踢，失波後好彩冇沉落去

kai可以閃人喇 今場啲前場搶迫令我諗起10-11嘅433疤
要進攻有進攻 要反搶有反搶 要球王有球王
契仔打cm>佐

遲下唔出椰皇係咪等於西波

今季d收購全部都好好 呢樣要俾番credit撚狗

其實咁順 kai使唔使出黎

今季進步左 抵讚

但係佢跣鳩VDB

控完個波D decision 都係差D, 幾個圍住都夾硬去

雲拿走尾柱捕位勁過美隊啦
係差啲大轉邊1打1

今場好撚好j

希望椰樹獸健健康康 繼續CARRY

雖然打榜尾隊
但場波幾好睇
係㩒左陣平安鐘

第一日睇波呀?
勝利11人直到俾人大炒

想問chilwell 打破薪酬架構係咪要lan?

成班金魚黎
打般尼咪有kai

433就係正確答案

開頭都已經狂攻，係捷果腳差啲，
睇到隊波咁攻得就知反cup係遲早嘅事

第一次訓唔著係因為開心

其實呢隻野咩名

仲有冇人迷安

如果要再進步同攻得立體啲
美隊左邊有key pass + 1on1 會勁好多

有

椰樹獸

真係, 雖然早失波但係我冇緊張過
好多年未試過睇垃圾車咁輕鬆

00後?

咁快改名

錫菲聯會唔會步般尼矛夫一樣下場
送錢比猁買水貨之後降班

椰狗 雲狗 捷狗 施狗 好多人想印

美隊捕遠柱都入唔少

不過對面廢都係事實

唔該CA比返件10號人

抵啦死錫狗

美隊捕尾柱都好勁喎
上年印象都有幾球，講緊未有椰子

三個人打二個位根本冇問題

MM Kovacic Kai
Kante後一格

唔明有咩好嘈 等等又屌MM/kova插喉踼

今年課金無一隻水貨,plan a

抵撚死啦
D貴價收購個個都水到仆街
件挪威仔同bllm

上場尾柱差少少

j5點算

其實VDB真係冇計 同期嘅一早俾人mark曬 佢同娜都係賣剩蔗 難得獌想買都應該去嘅 如果唔係又留係到on99

同AVB一樣
買完可以躝

三個球員最佳收購
其實暫時睇落個個都對辦，係kai 同埋timo 希望佢地可以做到更多

呢幾場D進攻爽左好多
椰王on fire真係冇擔心過

椰狗著開22

有冇人覺得mm打而家呢個位係最fit

鍠想買嫁
但疫情收左手好似係

今個星期坐5望4

岩 輪換踢
反而冇左椰子唔知會變成點

終於有人識斬角斬罰球 睇慣左安d垃圾角

Ziyech🗣“I’m not afraid to give a pass.” #CFC

佢之前有著過10

ching 多仔豬波豬到癲左?

kai差d，話哂咁貴

各項賽事第幾連勝

後備控節奏

Kante/Jorginho

Or價啱先賣

今季買人咁撚有眼光

你講緊國家隊？

有價可以賣

我地之後有飯狗

唔on咁點算
你咁講
令我諗起般狗係獌

得Kai未應到價

雲拿成日比人屌佢控波屎，但佢其實入唔少波，又勤力，射術又好

yes，回後做波 box to box

咪同簡迪輪/好似今場咁換出嚟打4231囉

椰樹獸咁出名都唔識

一早印左Ziyech

好似阿積士有

暫時全英超入球同球差都係最多
幾耐未試過

阿積士友好球隊 買飲水 佐仔打個折比佢地

阿積士嗰時有著過 之後應該係讓左比Tadic

20m買隻未証明自己幼幼柒到仆街

走把啦
咁樣打根本無佢嘅位置
撚狗亦都唔識用
可以考慮去阿狗了

輸果球其實都有d -6

有下街場式過人型撚到

覺得kai出返黎應該中路會塞車

MM workrate高,逗後俾捷同CA/雲上前
呢兩場有一下前面搓LUP左就後上K角位起腳

五個人輪三個位好合理，
全部都應該留

欣慰譚狗係有進步 希望成材

agger, kai打10號未見sharp performance就病左

拉一拉後 之後爆過

係
唔好打翼同攻中就唔反佢

雲拿算ok la, 車仔買返D 前鋒識入波wo

佐out
飯in

下年買多隻翼

牙錫傷唔洗踢國際賽？

冇人屌撚狗？
87分鐘先換豬蛇 仲要有個位未換
屌你老母干地搞政治呀而家？

人地final third戰神黎

一開頭去阿積士嗰陣係著10，之後tadic加盟就讓左件10比tadic

Dortmund (2.68) 2-3 (1.48) Bayern

多

呢個433 防中位單防能力要有返咁上下，我怕佐仔冇位踢
撚狗出佐仔睇怕又係4231 搵kai 打攻中

我係絲多狗關我咩事

打fifa咁

咁冇啦 而且有華維迪

放俾妓=on9
一係咪撚放

我地個陣有d豪華，變左鏝咁。
full team個陣，夠砌兩隊epl前4

講左好多次
平放比出邊聯賽我都唔會益阿狗

Chelsea (2.80) 4-1 (0.79) Sheffield Utd

想save
有冇gif

我覺得佢同高換會再好啲
高幫多啲build up
猛狗多啲入禁區

四連勝！

佢似拜狗
想我地放kai比佢地執

錫狗自己on9，有版佢睇邊隊接猁狗貨就死邊隊，佢仲on99走去幫襯F$G呢d大奸商

Ings唔係ok?

反而左閘依家多人到爆，
原來baba冇班落仲係度

我覺得mm唔似林8，似謝4打box to box體力全場走

前場椰子屈到無野好講 真核
中場見到毒毒有返態 又快又預判到又包到位
除左椰子 後場今場最亮眼 RJ 越黎越如 Chill物超所值 留意到有球施華一直跟人 happy仔前面有人都無標波返去補施華位 block得靚 後防大佬有施華真心正

yes
除左阿狗以外既球隊肯出價一定賣

今場波最開心係啲進攻爽好多 不過對面降班膽

依排睇完場波唔谷住谷住
哭能咗

如果撚伯打弱隊進取啲
直接用佐頂簡個位
實可以攻得好精彩

但除左薯全部垃圾

Timo其實都入左唔少波，反而咁多個係kai真係要時間適應
今年的收購真係好正，林伯呢part真係做足功課

應該4:1 80分鐘換埋兩個抖下

呢三個正正補哂車既缺點
你講得好啱...其實Kai同timo都打得唔錯
只係相比起果三個既位都仲未係最急切咁解
其實仲漏左Mandy
而家對守高波真係好有信心
開始有返鐵血防守果季既感覺
施嬅既氣牆真係好撚勁
大佬果然係大佬

Slk 都唔知世青金定銀球
呢件bllm

英超不了

唔好玩啦
今日毒踢得好撚好

執多隻中堅就perfect池

佢淨係D現位駁腳都已經好夠做

雲拿又踢足全場

毒真係打返佐個位最fit 反撚又輸

英超任何一隊都唔放
寧願平5-10m比外國聯賽

kai打10號都ok的。不過佢全屈個陣係打正前

撚蛇就係唔想打中場
出左托柒咩

踢左85分鐘者 不過都算遲換

Ginter

ching sick ball

點會要賣佐，除非佢自己想走，
如果唔係打弱隊出佢仲係好有級數，
你地想場場11人打殘哂班人？

留名睇j圖

飯in 佐stay
等飯變舒服飯先out

仲要多隻左閘後備
唔係薯狗要插喉

你知啦 軌最鐘意幫 弱隊 起機

自從ziyech 埋位

個個都終於識踢下波

sander berge 肯去錫仔我都覺得奇怪
佢呢啲金童應該搵間踢法現代化啲既中型班同一個信任佢再畀多啲機會既球會落班

下年有飯狗

車仔終於買到個前鋒有穩定入球，仲要唔係大肉腸型，希望雲拿keep 到

好似叫50m

獌同車真係好似
都係無form
Who need form when we have 般/椰

呢下fifa 式過人

係
漏左講，英超(鏝/阿)以外肯出30-40M 我估撚狗都會肯賣

得一件，其餘ibe,蘇撚基個堆潛力新星都中哂招，癲撚到貴價貨古狗都係搵笨水魚價

佢真係冇呢到講到咁差
仲要有一半時間唔係打最岩佢既9號位

又勤力，仲要場場踢足90分鐘

你用隻狗黎比?

出佐今場大把牙煙野睇

skill move

啲波又急又快又準

是旦啦 擺岩位 前場自動波自然有form

般狗係賤種
但都真係勁

之前有條傻閪話反撚硬雲狗

對住隊榜尾咪輕鬆囉

雖然我都覺

今場要分波
毒毒都做到曬

果日去印衫條友開頭印錯Havertz比我
佢話慣左手勢車仔衫印Havertz

毒今場偷左幾多波下，無左佢，後面好性感，中出

但係因為有Kante 其他中場先可以放心上前

勉為其難15m可以接貨

佢自己有個品牌叫hz22架

佢仲要推得下波上前
又向前傳到幾球
真係超額完成

呢位ching肯突個龜頭出嚟未

莫拉達當年依個時候都唔差，對Stoke 帶帽，又頂撚死曼聯

潛撚你老母力咩
Slk係猁波都入唔到
Ibe 又係柒下柒下
個bllm 最出名就係射失十二碼
Fsg 賣人真係世一

佐弱點好明顯，亦都唔太岩撚狗打法
賣佢換個後生防中有得諗

撚狗未搵到說明書

踢得好地地又話賣佐 唔講以為出佐就會輸

個下變速快到

睇住slk呢件反骨仔收皮真係爽

如果美隊出嚟，雲狗打返前鋒
睇返都係出高傻毒比較平衡到，
雲搭傻變換前場會攻得仲自由

同感 下半場咁

女人達而家喺祖記好撚勁

但睇性格雲狗唔會似達狗咁lur 地又乜乜柒柒咁
心態好又有射術走位真係唔會水得去邊

而家算唔算穩食下游？

下年

中堅Ginter/Upamecano
防中 飯狗 Camavinga
翼 Sancho 包皮
左閘 後備

fifa drag back

佢英超打9號fw好似唔夠打ss仲好

有左chilwell之後條左路舒服哂

認真 賣你老母佐咩人哋都冇話唔肯坐

d傻9弱智

佢哋應該有般茅老細痛腳

收皮啦

好好地J下場波都唔得

冷靜，冇加括號姐，擺明講反話話猁狗專賣水貨

Chilwell🗣 “It’s a dream playing for Chelsea” #CFC

終於贏錫菲聯

佢生仔超勁!

事實係佐唔岩踢撚狗既433，出佢要一定要搵毒幫手踢4231
另外我睇佢唔順超既係佢1 on 1 隔兩場就出一次醜

今季冇左安d死球
即刻多咗好多死球入波

佐狗不嬲係頭號比人針既對像
好慘

所以一直賣緊，想賣走佢換返40 to 50m，再入rice

點撚算 CA傷好係咪要踼後備，Werner好似唔啱打單箭頭

鞭到人唔敢入狗竇

佐應該係殺撚咗班反佐老母

逼人著紅色狗皮

最緊要知道咩係越位

同fb班白卡一擔擔

椰狗咁斬法應該場場有A

下年買埋飯狗 佢真係坐

可以笑住咁訓喇

學今日the blue flag講話齋
從來左係撚狗手都係out of position

贏波都內戰

總之唔賣比英超就得

咪煩啦成班傻鳩

其實都唔係無啦啦9up，上年已經係吹緊賣佐籌旗買飯當然今年唔知撚狗有冇改變心意

唔岩踢都出得多過高狗 你吹？

以飯個價
應該買飯既前提都係賣佐

除非巴卡同飲水 賣到

女人達 係國家隊都碌柒 人嘅問題啦 雲狗係德國好撚勁

椰個表情就係 終於做到一球

意甲水平就係廢 仲要班霸 唔勁有鬼

飲水

佐又起內戰

唔啱踢又出得佢最多場打防中？

撚狗：我鍾意out of position 呀 你地吹？

椰子好撚勁

因為夠快 所以唔需要越位 慢兩個身位仲得

其實錫菲聯今年咩事
開季就要護級

擺明有少少轉變喇 未開季話佐會收皮添

是但啦 not my money 最好油王俾多啲 放曬兩隻左閘 之後買返多隻勁後備

撚狗睇得佢順超咪得 吹咩

買猁d垃圾係咁上下

嬌差唔多出得返

出得多過高係事實，呢下吹唔脹
不過撚狗出佢都係當佢權宜之計咁用者，睇死佢過多一年簡迪老化唔會搵佐做防中，肯定搵第二個做
歡迎一年後bin c

冇左Dean
核心中堅傷左？（好似）

呢啲太易買 建議向高難度挑戰

Ginter 求其搵Kai/雲狗打個電話就得
Ullm/Cam/包皮 有法國笑匠蘇馬水佢地過嚟 包皮重要係車迷
Sancho根本唔駛講 車啲英軍未來正選多到咁 識做就好過嚟踢幾年 遲下撚伯教英撚就自動qualify上大軍名單 飯直頭唔駛多講 追撚含呢啲野 大家心中有數

權你老母咩

呢隻係mega定咩 好耐無玩pkm

咪都係果班
但人又大一歲
本來上季就鋒無力嘅問題嚴重
但d錢攞哂黎買水貨

好地地J下場波都唔得 係要無啦啦走去講賣人

佢有得坐後備都偷笑啦
係度FF撚伯反佐

有得睇好快啲睇 撚狗就快買撚走佢

ullm成日自爆 唔多睇好 佢簡直就好似第二個蘇馬

賣到再講
你估rice易買咩

理鳩得你講咩 總之撚狗而家冇棄用佐狗 即係仲有佢嘅位置 就係咁簡單
我諗連你老母都知撚狗想要飯狗喇
好心唔好咁肉酸喇
憎一個球員憎到贏波都要雞蛋裡挑骨頭
唔通閣下就係fb嘅反佐第一人？

上年gilmour 搶埋佢位添
今季未full team 踢433 咪惟有踢住4231 先囉，出佐咪要搵簡迪落一格幫手，你覺得佢岩踢今日433簡迪個位
interceptions 實有，但對住錫仔呢大隻佬咪又係1 on 1 出醜

波台伊拉克嚟 由卡勞打正選開始場聖戰打撚到而家都未完

⭐️ Man of the match, Hakim Ziyech

6 chances created - most by a player in a PL home game this season
2 assists - most by a Chelsea player in PL match in 2020-21
59 passes
3 attempts - joint 2nd in match
4 fouls won - most in match
3 dribbles - joint-most in game

下年轉會窗再講囉

sancho同咸老友鬼鬼

你睇你
駁唔撚到

得啦 咁你下年先再突個龜頭出黎啦
成日話下年再講

可能無啦啦一場大敗
撚狗又嘗百草呢

卡勞應該走左有10年

之前話簡迪打唔到單防果啲死撚曬去邊

單咩防呀
大大個mm係佢則邊幫手

市場上都冇穩定嘅中堅 大家眼角太高 下下都想買下隻雲迪克趁silva未走拿拿臨買定幾隻有potential比佢教下好過 當年silva都係跟幾位意甲大佬操波先真正上一線頭

佐個point已經駁撚左你地d反佐傻西成季
黎黎去去都係果d傻西point
之後用數據po番出黎就收哂皮完敗
仲駁你呢d傻西做咩
還店又係駁完收皮
過一排又突個龜頭出黎講番同一樣既point

過多一年毒都係30歲 又點老化 你個假設本身都有問題

免簽真係好撚柒抵

安走埋，依家內戰係簡vs佐

椰子carry左成場之後
有兩頁係吹捧椰子

之後有10頁係內戰

簽到佢抵玩 想像唔到如果佢無黎 我地仲係出魯魯 猩猩 女人 呢三個風火輪既後防線會點

單你老母防中咁
咁都叫單防中

清 之前係講緊打強隊/勁逼搶會碌柒喎

擺明單防加雙中中啦 你當mm係防中？

其實mm成日去後面幫頂盡1.5防中

凌晨4點 睇完波仲有力打內戰

權宜之計都講得出 唔知佢講個時有冇面紅耳赤呢
唔講仲以為佢係撚狗本人

PPDA of Sheffield United
29.38

你收皮未 林伯係要用佢覺得佢啱俾佢踼你吹？
你咪繼續自high打飛機反佐囉

幾時彩虹過人

你老母就單防中任人中出

唔係贏波雞蛋挑骨頭，咁岩講起佐仔咪講囉
由始至終都係話佢唔岩撚狗由上季講到口臭既433者
fb 邊撚個反佐我唔知，我剩係知佢有價好賣換個後生黑腸防中好過，對強隊俾人中出出醜，對弱隊出今日呢個433陣好過
你話出佢個波運傳好左我認同啊，但要搵多個人逗住佢就攻得冇咁入肉，寧願趁有價有市換錢買人

咁叫咩啊 唔通三防中咩你老母

cls蠃埸好波 諗住入黎打飛機 點知睇你地內戰

場波踢到咁好都可以內戰 車區真係唔會令人失望

咁之後辛苦你繼續睇佐狗正選踢波喇
唔知會唔會激到面紅呢

雞蟲group

其實kante功能同佐爭咁撚遠 都唔知嘈乜

all come chelsea la diu？

真係24小時都有人推post 因為車迷係唔洗訓

上年講到而家啦
棄用 有價即賣 放埋入雪櫃
咪靠自己實力出返嚟

佢話隔離個個mm唔係人？
冇睇波死撚開喇你老母
干狗用過簡迪打單防中比阿狗中出啊柒頭

好撚憨鳩
贏波j得開心 又話賣邊個邊個
好似隊波完全唔駛要隊內競爭/輪換

出黎都唔係打佢果家波
撚狗當佢法比

單防中就單防中啦，mount 高兩個輪流落去幫波者
佐簡/高嗰啲就叫雙防中啦

其實係迷佐vs反佐

Ziyech to Sky Sports: “I feel comfortable here in the team and with the squad and all my team-mates so I think that's why I feel comfortable here. I always look at my team mate before I take the ball, we understand, only eye contact is enough for us." #CFC

Gay

迷左
但支持佢有價就放去買rice

咁今場簡迪叫咩啊柒頭

點止法比咗簡單，逼搶到對面後衛仲前過timo

又唔係邊個踢得差
又唔係一月 無啦啦講清人

內戰真係無分時間同勝負

屌好on9 兩個中中企係中場睇波好唔好呀

我點解要激氣
你思路都幾撚岸鳩
出佐出邊個都係要睇波架啦，都係等佢出醜先屌佢兩句者
我又冇話日日要出post 反佐

咪防中囉你老母 幾撚時單防中啊你老母閪又係你條簡迪單防中論嘅柒頭皮

水貨果班都未清到竟講清佐狗
又唔係唁知簡狗條傻西上季又唔多傷
一陣傷完賣左真係搵鬼踢

除左佢仲有邊個防中啊柒頭皮

打內戰打到on9

你唔激氣就唔會話唔順超喇
邊個思路有問題啊

想知今次美國狗又傷幾耐多啲

傷完

激烈過平時

椰樹成日淫笑又單眼

有人幫波就係單防中？係咪簡狗掃曬啲波啊柒頭
你老母傻閪p牌

我地車路士唔會亂咁買人 連屁馬都吸引到我諗包皮呢啲級數應該都係兩三個電話就攪掂 強如當年馬體會嘅呀古路出到聲想加盟都唔買要加盟就拿拿聲追撚含

人地話無激氣就無激氣啦

條柒頭都憨撚鳩5個人 3個位
話要清賣佐都憨撚鳩
真係搵佢老母踢咩

唔順超係睇唔順眼者
未到激氣
唔通你好似街邊啲mk睇人唔順眼就要去開片咩

Chris Wilder calls his side as naive at the dark arts part of the game as he complains about how the third Chelsea goal came about. Still, he thinks Chelsea deserved the win and says 'they were better than us.' #CFC #CHESHU

係咪諗唔到仲有邊個係防中啊柒頭 死要拗頸

肯定有防中in 先賣佢啦下話

呢下抽水多左喎

換人呀岸鳩，打少啲飛機啦

清快過bot

同求

輸波內戰都算
之前贏波但閪內戰都合理

呢場又贏又精彩都內戰

上面有

事實係未有in防中你地班傻9已經講賣緊
樓上有版你睇
邊到多左

發覺銘你得一招老屈

你話冇激氣咪冇囉
冇話你會開片 話你會激氣姐

以場擺到明cm位啦

你d反佐論點都係得一招
仲要次次比人駁完
過一排隊又突番個龜頭出黎

個擺位唔係單防中咪得囉你老母
再講簡迪都有上去幫手 真係唔知邊個柒呢

今次反而難得係事實嚟

傻鳩=中場得CAM同CDM兩種

咁魯狗天神呢啲咪又係有人講賣

問你又講唔出仲有邊個係

學高山佢地講果句

陣式好撚死，擺出黎同落到場點踢係兩回事

Focus個陣點擺同何蛇三中堅無法主攻有咩分別

呢場踢落簡迪係踢得好，但mm係番得後協防多，而且呢場前場三子都勤力

係要拗單防中做乜9

你sure簡狗今場係防中?

今場433 擺到明3隻中場都cm位
都講到單防中 上幾場佐簡出
佐就真係打緊單防中

十幾個po講咗 賣佐賣佐賣佐 勁撚耐
得閒loop一loop

魯魯天神呢d本身都堅位夠人腳
佢地2個是但賣1個好正路
你防中位本身都唔夠人腳
你咁都可以搵到黎比

係啊 咁你係咪唔認同

好明顯今場3隻中場都係cm位

應該得你個傻閪以為佢係

咁你講得出未啫

條傻鳩唔係第一次 之前已經見佢叫撚狗打單防中

咪話唔撚係囉 你老母
簡狗行上行落邊撚到防中啊

咁ok囉

正常講一個單防中姐係六號位
同時要有保護禁區同分兩邊嘅能力
今場用波果part明顯係比左mm做
咁都叫打6號位

3隻中場得簡會拍落去兩個中堅中間補位 同埋其他兩隻都去到禁區頂 入波果下高華錫直頭插埋入禁區 分工上點睇都有分別啦

佢活動範圍後過其他兩個囉好冇

中堅位本身有魯魯 天神 zouma azp sliva
你有5揀2可以用
防中就得簡狗同佐狗
你賣完佐狗搵簡狗踢哂成季？
撚狗first target 飯狗又唔係易買
老實講我一月都唔覺車狗買得到
加傷簡狗上季已經多傷
賣埋佐狗 真係可以搵你老母出場踢

都唔係既
毒毒都有drop deep落去 兩個中堅中間做build up

係build up到過左人地兩個雙箭頭佢先分比高/猛去拎波做
至少猛/高 冇去幫守做第一階段build up

日撚日係到嗌賣人賣人
無啦啦輸場波 林狗又轉陣換人㗎啦

Tammy
Timo
Ziyech
Havertz
Jorginho
Mount
Odoi
Silva
Chilwell
James
Zouma

Pulisic
Giroud

都幾多人入過波

韋達：車板凳深度好好

Chris Wilder: "To me, Man City, Liverpool and Chelsea are the top three sides in the country. Just look at Jorginho and Giroud coming off the bench." #CFC #CHESHU

其實你知唔知有個位叫中場中

我=bot

所以我咪話有防中in 先會賣佐囉
你又拎返出黎講做咩

見到了thanks

我咪話係單防加雙中中

訓先
你地慢慢嘈
踢得咁好我發個好夢好過

未就係根本3個中場中囉
同埋MM今場明明就好多時番後場拎波

我本身講果條友根本唔係講緊你
指緊其他人
係你自己突然話我多左
我先解釋番比你聽

以場擺明3中中啦
以場踢緊433根本就唔會有實質正防中以個位

就黎可以內戰到世界內戰緊國家嘅名都改晒

見到車路士上緊力好感動
唔知幾耐未見過咁有希望既車路士，希望唔係虛火

我覺得 佐未入黎果陣
毒毒都算係留係兩個中堅前面準備做recovery + 駁腳轉邊

我唔知你地嘈緊啲咩
你地講緊防守果part定進攻果part?

咁你解釋下點解係中中喇一係

ok

我都唔明

算啦 其實佢意思都係想講簡迪係逗得最後個個姐大家對防中定義唔同姐

咁你認為今場係433 定4123？

4123

連官方陣式 同踢落去都擺明433
你都話係4123

訓之前想講句
其實433係可以冇中中

至於簡呢場係咩位我唔敢講，可能得撚狗知
都係高山果句
現代足球個位只係title黎

啱

我覺得 呢家足球係有attack phase同defense phase

所以先會有攻守轉換同聯防

雖然係打降班隊，但今場係值得再慢慢細味

Lampard waxes lyrical on Thiago Silva's goal: "He's been brilliant, I can't say enough about him. He gets his goal and he deserves it." #CFC #CHESHU

Lampard: "That's the best performance of the season in complete terms." #CFC #CHESHU

同埋依家進攻好多時係zonal oriented 所以球員既企位唔會限死左喺某啲位

用擺明兩個字你就當解釋左 我夠話擺明4123啦 你解釋下踢落點解係中中好過啦 我就見淨係得簡迪會喺中堅拉邊既時候落去補位

又話譚狗冇follow雲狗既

Kante踢法國都係433踢得好
因為其餘兩隻中場都會做多d協防
又會幫佢減輕用波壓力

撚狗：呢個係lampardball

Lampard was pleased with the fact his side came from behind to win for the first time this season: ‘Sheffield United are a really strong team and good at taking momentum in games. They did that in the early stages but our reaction in the rest of the game was spot-on.’

#CHESHU

and adds 'we're in a good place but the level of Man City and Liverpool means you have to be in that good place every week so that's what we need to do.'

#CHESHU

On Ziyech, Lampard says he has given the team an edge: ‘He’s a top-class player, a very complete player. It’s been a long time out for him since the Dutch league finished and then with his injury so to hit the ground running the way he has is a huge plus for us.’

#CHESHU

Frank also has words of praise for midfield men Kante and Kovacic after today's performance, explaining how he's made a big step to manage the Frenchman's training and games to ensure he stays fit after missing so much of last season. 'Kovacic played very well,' he adds.

#CHESHU

反而撚狗呢家冇打high press 我覺得穩左同埋岩cwa打 呢點要讚下佢

之前啲人屌迫搶唔係一齊迫 應該係用前面迫搶果2-3條友拖時間 比其他人縮返入半場企返岩位

雲拿入波 譚仲好開心咁攬佢

施華彈跳力勁到

有上連登mon post

富臨果場 西咸射罰球 富臨有個球員訓係人牆後面擋地波

依家成日都有呢種人牆

deep state叫佢要同譚仔慶祝啦

呢件bllm都係cobham出產

反撚條路好崎嶇

又輸一場
仲要大敗

點解佢表情咁浮誇

咪係 今年啲賽程仲要咁chur

追post原來又嘈撚左十幾頁

好多小動作

為當日反文迪懺悔

反撚既路好難行

施耶治 捷維爾 T施華 文迪 完全冇入錯貨

好似有d天才咁定唔到落嚟
對眼又會周圍望咁

有冇人已經反唔落林伯

做撚到Cwa 都入波

眼神令我諗起丙朗美欺隊長論

kai真係要跟佢學下野 有大賽經驗 瘦底但又有對抗性，最估唔到係d體能咁好

Next 波台烏克蘭 暨 椰皇登基

以前世三都係

睇嚟要戰略性收購

睇返發現華碩都多波射，好似多起腳過之前Kai踢呢個位，唔知係咪錯覺

椰子啲斬波堅勁

睇佢之前打ajax體能其實麻麻70分鐘左右收皮 呢樣進步左好多

我係迷椰呀屌

有對抗性係匪夷所思

11 – Set-piece goals scored by Chelsea in 38 league games last season

6 – Set-piece goals scored by Chelsea in just 8 league games this season

自動導航斬波

本来椰狗今場3A timo

球球都係椰子策動

長傳隊

我車無左法比後 斬波咁毒既已經係C爺

死球專家 對比返 rj mm 朗 安 d斬波

最近踢得咁好就想買波衫 但買完又冇咩機會著

RJ斬波我敢講係車路士近10年最好既閘

已經4：1 90分鐘仲吓吓追波迫搶，Respect

我哋嘅目標唔係四球

買佢返嚟打預備組dklm

買黎踢波著

依家車好幸福，RJ MM Chill Ziyech 4個正選斬到急勁靚死球。

雲狗球單刀咁都唔入

係斬得好 但斬唔到比隊友

Welcome 包皮 and 屁馬！

現役仲有邊個死球專家

Kdb
Ziyech
Messi
查蘭洛古
般狗

啲前鋒搶點屎姐

All welcome

Btw點解走咗都要刷鞋

真心fd唔得咩

真心respect

下年2個一齊過嚟

冇 唔覺得佢兩個會刷鞋

next season
neymar werner mbappe
kai ziyech
kante
chilwell tsilva ginter rjames
mendy

其實屁馬係咪軌
咁樣送份大禮比我地救命

有排都未有得正常踢波

終於可以好似痢鏝咁輕鬆反cup

出街著先係true blue

希望撚狗專心鑽研呢套433 唔好再搞事

飯係咪連燈仔
狗化Chilly

捷狗英文原來係咁

椰子一個串連起車既進攻
繼續踢433 睇佢狂斬過頭波
好過4231睇kai仔妹波
不過太倚賴椰子果腳比波
佢一傷 車既攻勢又會收哂皮

PSG真大佬，兩大巨星都Respect

佢絕對受得起嘅

今晚撐鏝 追到三分

佢個款就咁企出黎 已經成個大佬咁

點解椰子可以咁平仲要無人爭

個個focus左係兩個De上面

椰子才是真核

Chill dog

但係finishing黎講 唐氏真係算差

鬼佬同我地唔同 狗化人係褒義詞黎
Isco隻狗叫messi因為尊敬佢

係
不過佢勤力跑造到機會俾自己
都唔差嘅
練下finishing就更佳

希望撚狗生生性性唔好再試陣
睇得出個個新兵都有料
真係夠班爭冠

都要諗定耶子傷左/冇態要點踢

如果keep到咁既話今季真係車利鏝之爭

Timo撈尾柱中楣

炒單刀

一醒就見到內戰

Cls 咁都內戰

咪就係開季果幾場 踢到死老豆咁既樣

HAWKS

Cheek

Lookman球Penanka笑到仆街仲要最後一擊

陳7式panenka

椰子 d 出波 快又急勁 好好j

捷維爾5千萬插喉踢哂成條左路 抵到躝

有埋finishing 對抗 即係成個阿古路咁
都唔來垃圾車

係咪睇完牙朗果球，又想試下

捷狗 on🔥

見到條友叫RJ行開已經估到佢又會半射半斬博大霧

佢唔太高，但生波果時成日用頭清到波

龍門的惡夢

下集有傳奇kenedy, 傳奇miazga同傳奇雲真高 必聽

Asus 傷成點？

琴日一睇就覺得好熟面口

巴克利
#BringHimBack

有無人發覺Silva噚晚入完波個笑容有啲似Zouma

kepa 見到都驚

真系咸左

Lam Dog

點解施華36歲都咁勁
到依家都覺得車簽到佢好夢幻

對賽入波仲多過美斯

都係口大啫

尋晚靠椰子都破到密集
之後對弱隊應該都有信心
係睇打強隊我轟識唔識打

佢上一隊波個個禮拜炒9人
早排先13:0
4球佢點會滿意

咪好似般狗去獌咁
一個解決進攻便秘

椰子球踩後推前真係好瀟灑

同上季尾睇李城果時真係勁好多
Confirm今個轉會窗冇水貨

一定有人衝出黎話kai/雲狗

鷹 做埋裝修

如果講水貨程度
最水可能係傻

即刻有

佢21歲 仲有好多潛力 波底好 有身高 有速度 有走位 慢慢適應左英超節奏會好好多 同埋kai都幾慢熱 佢上兩季都係下半季爆發 所以唔使咁擔心

個topic洗唔洗改下 11月仲開季

我地懶

椰子世界級斬波 世界top 3

kdb minutes per game 76 2助攻
椰狗 minutes per game 48 3助攻
打下j先

另外2個係乜水

taa kdb

Copy迪馬三核陣

咪好似上場
踢高個位

Kai d波好慢 成日妹asus爽好多

等Kai出返嚟一定係踢返今日kovacic嗰個位

應該係mm個位

有冇人知女孩咩事被雪

咪玩啦MM一定係鐵膽

又國際賽無波睇

唔識哄撚狗

條中場嘅後備有佐高互含

可以睇邊個又傷同邊個中肺炎

尋日asus個表演算唔算拍左final third戰神mm一巴
btw mm係中後場個串連出奇地好
雖然對手都唔係咩迫搶
但準過佢前場d 'killer' pass

mm咪打asus個位
或者兩個都打到好似今日mm咁
上場打般尼都係咁玩

琴日高球單刀橫傳睇撚到我嘔血

總之中場一定係簡猛kai

[椰子和你飛] 車路士球迷開季討論區

點解要一定?

噚晚傳奇Bamford嗰球咁都Offside
真係有咩科技去到英撚足總到都會垃圾

冇點解 到時你睇下咪知

又講D下年你就知論調

你咪睇下Kai出返黎之後點排囉 費事同你嘈

總知我下年咪知

其實你話覺得撚狗鐵膽一定係簡猛傻都係原因
但偏偏講埋啲咩下年你就知

不過撚狗真係幸福的煩惱
前中場咁多人揀
比著我都唔知點排

譚踢得好 雲拿椰子美隊又係鐵膽 仲有豬sir

你識排你去撚左教波啦柒碌

豬蛇係贖罪足球

1001

1002

1003

1004

1005

搶！

1007